我地要示範比林鄭睇何謂真誠既道歉

有兩點可以考慮
1. 鞠躬
2. 幫趁受影響的商戶

可考慮其它做法

出聲明呢樣野唔係實際行動

又打錯字
幫襯 先啱

#WeConnect #大和解

切腹呀Sellmax

搞清楚我地既訴求唔係要佢道歉

！！緊急狀態！！請 大 家 停 止 打 飛 機！！

請集中討論621
Thank you

我講緊我地道歉 攻道德高地拎光環
唔係要林鄭道歉

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於 追究黑警濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

大家可以同時做好多事
唔好拘泥於一種方法
我對大家要做既事係好開放的
只要符合抗爭原則

呢個 post 係回應緊 出面篇道歉文個 post

傳送門

我唔係建議全部人都做
我建議派遣 光環小隊 出動

林鄭，道歉時XXXX是常識吧！

推